到底香港人肯承認泛民為利益維穩騎劫香港人意願未？

未明我講咩既睇呢個post

好簡單，美國依家睇3樣野：泛民態度，立法會選舉，香港人行動

一日唔將泛民同香港人主體分隔，泛民主體既身光頸靚維穩發大財願望就會一直凌駕係香港人頭上。
大家準備好解脫泛民嘛？

降派要vote them out
香港人只需要抗爭派

拉